# Задание

Реализовать приложение с выводом изображений и заголовков под ними, реализовать поиск по
заголовкам и пагинацию. Для поиска допускается использование сторонних компонентов React.

API с изображениями https://jsonplaceholder.typicode.com/photos

Технологии: React/Redux/React-router/Webpack